低質IQ題 係咁易笑一下

搭咩可以健身？
健完身你又會叫咩名？

秒殺

做咩咁快開估